Inteligencia Contable
===================================

###Software:

- Drupal 7.50

###Nucleo de Drupal parchado:

-
###Modulos Parchados (NO ACTUALIZAR):

-

###Temas Parchados (NO ACTUALIZAR):

- 

###Pasos para el despliegue 

- 1) Instalacion de drupal en el servidor ( sin correr el instalador )

- 2) Subir el repositorio en el servidor ( carpeta "sites" )

- 3) Subir la carpeta "default"

- 4) Subir la carpeta "files" de pre-produccion  

- 5) Crear o actualizar la base de datos de produccion con la base de datos de pre-produccion

- 6) Actualizar los datos de conexion en el archivo de "settings.php" 

###Notas adicionales ( en caso de q no salgan la imagenes cambiar permisos a 644 )